邊到剝智障齒好d

有冇人去過上面兩間黃牙醫
同埋有冇其他好手勢同唔太貴嘅診所推介
利申 忍咗兩年開始牙痛唔剝唔得

直同橫差好撚多架

下邊兩隻都橫
希望7000可以埋到單

7千一隻就差唔多

深圳爱康健

可以試沙田梁子生醫生，friend 話佢上年剝一隻先3000，手勢好，但我冇去剝過，你可以打去問下😂

連登成日講，旺角嗰個，上次脫咗一隻ok

依家翻去送肺炎

菲臘牙科，勝在平

葉宇焜醫生幾好手勢呀

柴灣樂軒台有間

2年前去剝
個時臉都腫埋都急
問過十幾間 平均5000-6000/隻
仲要等幾個星期至幾個月

之後同事介紹柴灣樂軒台
2500 等兩三日

但我唔知藍定黃

清一隻剝咗幾錢
見好多人揾佢剝係咪真係價錢ok又好手勢

排好耐喎

以前都好緊張成日堅持要搵d自己開鋪既牙醫
又周圍研究邊個口碑好手勢掂
後尾先發現 根本連鎖個d 先係最屈機
book時間又方便
一日屈係度瘋狂同人洗牙剝牙
想手勢唔好都難

要排期囉，我嗰陣等幾個月，入瑪麗住左幾日剝曬四隻

5000左右剝剝咗下排兩隻
一隻要開刀
算平 大學牙科都係咁上下

照完x光入房前後唔夠十分鐘就剝完 快靚正
剝牙最緊要快 唔夠快會好腫腫好耐

1500連藥，第一次脫無比較，唔知其他醫生點，我呢隻唔使開刀，過程快一兩分鐘內唔痛，如果再脫另一邊我應該都會搵佢

年頭去左瑪麗剝哂4隻 500蚊落樓

忍左兩年

屯門醫院
全身麻醉 好似300蚊唔洗

狗屋

排緊瑪嘉烈但係開始痛驚等唔到

政府醫院

都忍咗咁耐啦，唔差在啦
不過好似暫停收証。